銀魂根本就係講緊將來嘅香港

江戶=香港
中國=外星人
阿銀=港豬，淨係識講時代變咗每日翻工食玩訓得閒去下旅行
新選組=黑驚，專捉勇武
高杉=勇武，出去打生打死，聯合外國勢力救港，搞唔掂只好攬炒
春雨=美國佬，幫高杉救港

假髮： 洋達

見迴組=大陸公安，第時黑驚冇利用價值就嚟取代佢地

原來港豬先係主角

keep住出依啲po！！！

樓豬=新八

呀銀都係港豬

全面支持黎蛇回歸動物台，一統連登

樓豬=弱智

眼鏡

黑獸都係！

咁定春係咩？
冇唔好討論

港豬唔係不聞不問架咩點解要互打

桂同伊白係大左膠

假髮=連登仔
勇武但on9

見迴組=速龍

我認同

阿銀打過攘夷戰爭都叫港豬？

阿銀應該係經歷過雨革既人?

動物台最高會議早就開完了
我地首要目標係撤回綠巨人定性

所以我辭左職啦

沖田總司=廟街企街
土方歲三=新技安
大和守安定=安全套
織田信長=天崎

阿銀係經歷過雨革魚革既勇武
新八先係港豬

神樂=外國勢力？

神樂=大陸新移民

銀時係佔中人士，隱退左
假髮都係佔中人士，熱血還在，做埋勇武

推

假髮似和理非wor
高衫就勇武

咁幾時整個阿妙出嚟溝一哥，令佢屈服喺淫威之下

將軍

銀時應該算係雨革之後心灰意冷嘅港人

我不是綜合水果汁武士，我是桂

咁將仔係邊個？

陳雲

外國勢力

假髮=g瘋
好認真做d on9 野
又成日要去坐監

我正常好多

以前做過官
不過依家冇野撈？

新選組
估唔到呢個格式變左潮文咁

雨革後唔想玩了,總之唔好搞到我頭家就得......最後都係死返出黎

佢兩個理念唔同架
都係打生打死
不過阿龜玩下膠啫(其實係真心膠)

阿銀先係最勇武嗰個喎大佬

得啖笑，真選組定新選組 土方 冲田 近藤嗰批係犬..？ 不如咪睇銀魂喇.. 咁天導眾又擺咩位置好